有冇人通知朱凱迪同社工唔好去朗屏?

好似話原先今日有活動。

推

不如直接喺fb 同佢講？